誠招電結他佬 pop rock

我地係新浦崗有間band 房，得閒可以上去夾下野
間唔中會出下busk 咁
我地玩開pop rock eg Supper , Eason, one ok rock
希望搵到個電結手，最好就起碼有2-3年玩結他經驗啦

Btw 我地嗰主音幾唱得

Telegram:

pmed

留名

Push